覺唔覺依家新聞用好多中国詞語

有d字本身唔係中国獨有 但係佢地濫用左 聽到都好un耳！
事故
人員

仲有個"高端"